[柒警] 幾時去警察總部搞個勝利巡遊？

為柒警打氣，同佢哋講聲你哋冇做錯到
辛苦哂，阿嫂會等你哋改過自新

去捉小精靈

打個人就坐兩年

大家可以自備碌柚葉，火盆

因住畀人打

大家係真心支持警察聯盟